咁樣做可以救到即將被清算既200個國泰手足

對準某幾個目標
改圖 改到佢post左反送中既野
然後Send email比國泰
搞到國泰分唔出邊d係真邊d係假
因為而家國泰係on9到要員工證明個fb唔係自己既
所以基本上係炒硬咁解

但要好多人一齊做先得

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案